毒撚吉野家打邊爐

肚餓想打邊爐又無人陪就自己毒撚食
對面坐咗對情侣一直閃住我對眼
個女嘅一直係到雞仔聲嗲個男仔
跟住係到又抱又錫
大佬啊我食野啊係到
望住睇到我好嬲但又唔夠膽講咩
身邊嘅人又一直以恥笑嘅眼光望住我
一個人打邊爐真係咁好笑咩
有無人有過相同經歷求安慰
利申:絲

肥絲？

唔肥

我都試過 好彩有帶耳塞

低質釣狗公

但都會好介意

Pm me
利申 淥響鈴專家

Ok下次同我打

何謂專家

下次自備黑超啦

何謂肥先

人地會唔會當我係盲人

我幾鐘意一個人去吉野家打邊
無計，成日都臨時放飛機

脆得黎索湯

比人放飛機

我都成日俾人飛機飛機友仆街死

正仆街

求技巧 次次都軟曬

攪到唔想約人

可能會幫你揾位 攞餐 同淥埋

欣宜

再約會顯得自己更低賤
雖然已經係

仲有得坐關愛座

有佢咁肥我一定街都唔出